<?xml version="2.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item>
<title>[COLOR lime] 12 valientes [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tsoy01ibjs3l</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/12_strong-380529658-large.jpg<thumbnail>
<info>La verdadera historia de las Fuerzas Especiales del Ejército "Boinas Verdes", que en unas semanas respondieron al ataque del 11-S. Green Berets, con la ayuda del 160 ° SOAR (A), se hizo cargo del país y permitió que otras Fuerzas Especiales y el resto de los militares convencionales comenzaran la guerra más públicamente visible. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] 15:17 Tren a París [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wi8udk2ab3pg</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_15_17_to_paris-554840004-large.jpg<thumbnail>
<info>En la tarde del día 21 de agosto de 2015, el mundo observaba en silencio mientras los medios informaban sobre un ataque terrorista frustrado en el tren Thalys #9364 con destino a París—un atentado evitado por tres valientes jóvenes americanos que viajaban por Europa. La película narra el curso de las vidas de estos amigos, desde los avatares de su niñez para encontrar su destino, hasta la serie de eventos que precedieron al ataque. A lo largo de esta desgarradora experiencia, su amistad nunca flaqueó, convirtiéndola en su mejor arma, lo que les permitió salvar la vida de los más de 500 pasajeros a bordo. </info> 
</item>





<item>
<title>[COLOR lime] El Club de los Malditos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3tj803lh5ovo</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/27_el_club_de_los_malditos-943690247-large.jpg<thumbnail>
<info>Una noche del verano más caluroso en 20 años, Leandro De La Torre, famoso cantante punk, sale despedido por la ventana y golpea el techo de un auto. Es el día de su vigésimo séptimo cumpleaños. Paula, una joven fan de 21 años de edad, graba todo con su celular. Lejos de saber que en el video está la llave detrás del asesinato del músico. Martín Lombardo, un leal fanático de Racing, es el detective a cargo de investigar el caso. Junto con Paula descubrirás la conspiración detrás de las muertes de todos los rockers famosos a los 27 años de edad. Jimi Hendrix, Janis Joplin, Amy Winehouse, Sid Vicious y Leandro De La Torre tienen mucho en común: de hecho todos fueron asesinados. Paula y Lombardo pueden ser los siguientes. Persecuciones, escenas de acción imposible y completamente inesperados cambios despiertan la trama de 27. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] 6 Ballons [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6vxbiclhycnb</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/6_balloons-841636169-large.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Action Point [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7bocppqyqv39</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/action_point-226342363-large.jpg<thumbnail>
<info>Un temerario doble de acción diseña y opera su propio parque temático con sus amigos </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Actos de Violencia [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/so4kw2krzguw</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/acts_of_violence-159251373-large.jpg<thumbnail>
<info>Cuando su prometida es secuestrada por traficantes de personas, Roman (Ashton Holmes) y sus hermanos exmilitares intentan salvarla antes de que sea demasiado tarde. Roman formará equipo con Avery (Bruce Willis), un policía que investiga el tráfico de personas y lucha contra la corrupción. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Aniquilación [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cdzd8448yc3z</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/annihilation-713855494-large.jpg<thumbnail>
<info>Cuando su marido desaparece durante una misión secreta, la bióloga Lena se une a una expedición a una misteriosa región acordonada por el gobierno de Estados Unidos. El grupo, compuesto por varias mujeres científicas, investiga la Zona X, un intrigante lugar controlado por una poderosa fuerza alienígena del planeta Tierra. La Zona X es un lugar al que han ido otras expediciones, pero del que ninguna ha vuelto. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Benji [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/20u1d1escfbj</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/benji-880744676-large.jpg<thumbnail>
<info>Este peludito callejero es capaz de abrir las puertas y los corazones. Nunca encontrarás un amigo más fiel. </info> 
</item>





<item>
<title>[COLOR lime] Black Panther [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ovmfxdv7rdld</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/black_panther-992613805-large.jpg<thumbnail>
<info>"Black Panther" cuenta la historia de T'Challa quien, después de los acontecimientos de "Capitán América: Civil War", vuelve a casa, a la nación de Wakanda, aislada y muy avanzada tecnológicamente, para ser proclamado Rey. Pero la reaparición de un viejo enemigo pone a prueba el temple de T'Challa como Rey y Black Panther ya que se ve arrastrado a un conflicto que pone en peligro todo el destino de Wakanda y del mundo. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Campeones [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/pyg5qo68agul</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/campeones-981723931-large.jpg<thumbnail>
<info>Cuenta la historia de un director técnico de futbol soccer y 21 jugadores menores de diecisiete años que lograron la hazaña de ganar la primera Copa Mundial para México. La trama va mas allá de las canchas de futbol contándonos las aventuras de los jugadores y cuerpo técnico en su camino para conseguir el triunfo. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Candy Jar [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3lj7q4ued5it</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/candy_jar-307356130-large.jpg<thumbnail>
<info>Son las estrellas del equipo de debate de su instituto, pero lo único que tienen en común es su ambición de llegar a la universidad de sus sueños. </info> 
</item>





<item>
<title>[COLOR lime] Come Sunday [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/x3a7bp50zr43</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/come_sunday-237486229-large.jpg<thumbnail>
<info></info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Cómo deshacerte de tu jefe [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wxs7pu5oswzh</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/set_it_up-560347741-large.jpg<thumbnail>
<info>Dos empleados descontentos urden un plan para que sus insufribles jefes los dejen en paz: hacer que se enamoren. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Con amor, Simón [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a68edkk2o062</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/love_simon-527102554-large.jpg<thumbnail>
<info>Simon Spier es un joven 16 años que no se atreve a revelar su homosexualidad, ya que prefiere esperar al musical que se celebra en secundaria. Pero un día, uno de sus correos electrónicos llega a manos equivocadas y las cosas se complican extraordinariamente. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Cuando dejes de quererme [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/z8r87wng76bj</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/cuando_dejes_de_quererme-597127445-large.jpg<thumbnail>
<info>Cuando su padre, Félix Careaga, les abandonó, Laura y su madre se marchan del País Vasco y rehacen su vida fuera de España junto con el nuevo marido de su madre, Fredo. Muchos años después sucede algo que no se esperaban: una llamada de teléfono desde España les informa que han encontrado el cuerpo de Félix. Laura y su padrastro vuelven al país para esparcir las cenizas pero...un agente de seguros llamado Javier Egoskue se cruza en su camino. Los tres juntos comienzan una investigación para resolver el misterio del asesinato. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Darc [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ezy9ddcb0inj</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/darc-707162104-large.jpg<thumbnail>
<info>Un agente de la Interpol recluta en sus filas a un sanguinario criminal conocedor de la yakuza para acabar con una red mundial de trata de personas </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Day of the Dead: Bloodline [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4vpo3p5o4f4b</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/day_of_the_dead_bloodline-538440399-large.jpg<thumbnail>
<info>Remake del clásico de 1985 dirigido por George A.Romero (‘Amanecer de los muertos’, ‘La tierra de los muertos vivientes’) en el que los zombies vuelven a un estilo convencional. El mundo se encuentra diezmado por los muertos vivientes, que han arrasado prácticamente todo resto de vida en el planeta. No obstante, unos pocos humanos han luchado y sobrevivido a la amenaza y han logrado refugiarse en una base militar con el fin de protegerse a la vez que encuentran la cura a la infección. Ante la frustración de no obtener resultados rápidamente, el grupo de personas decide realizar experimentos que logren controlar y modificar el comportamiento de los zombies, para poder controlarlos y tener una oportunidad de salir de allí. Un helicóptero y miles de muertos son los que les separan de la ansiada libertad. </info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Deadpool 2 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dcc9rxicymya</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/deadpool_2-173899450-large.jpg<thumbnail>
<info>Año: 2018

IMDB Rating: 8.2 
Género: Acción	Comedia	Ciencia Ficción

Director: David Leitch

Deadpool 2
Wade Wilson (Ryan Reynolds), mejor conocido como Deadpool, su nombre de batalla e identidad antiheroica, está de regreso con Deadpool 2 y en esta ocasión su misión será salvar a un chico llamado Russell (Julian Dennison) de las manos de un poderoso rival llamado Cable (Josh Brolin). En aras de dar cumplimiento a su tarea el antihéroe formará un grupo al cual pondrá el nombre de X-Force. Secuela de la exitosa película (recaudó más de 780 millones de dólares en todo el mundo) parodia de los superhéroes mutantes del 2016, también protagonizada por Reynolds. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Deep blue sea 2 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/t1zetykge1su</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/deep_blue_sea_2-423550670-large.jpg<thumbnail>
<info>Van Etten, un empresario farmacéutico, prueba drogas en tiburones toros con la esperanza de extraer antibióticos para curar enfermedades humanas. Antes de continuar con su experimento, intenta alistar a Misty Calhoun, un ecologista de tiburones, y a otros científicos para liderar su proyecto. Los tiburones químicamente mejorados comienzan rápidamente a adaptarse y a aprender nuevas tácticas de caza. Los humanos pierden el control del laboratorio y ahora tienen que luchar por su supervivencia. </info> 
</item>





<item>
<title>[COLOR lime] Dirt [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/24a6dtctmc4x</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/dirt-626596213-large.jpg<thumbnail>
<info>En busca de un salvavidas para su luchador equipo de carreras, un hombre se enfrenta a un joven ladrón de autos en busca de una segunda oportunidad, pero a medida que sus mundos colisionan, deben luchar para forjar una alianza exitosa. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Doble traición [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/pqpio6c3u053</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/backstabbing_for_beginners-626508244-large.jpg<thumbnail>
<info>Nick Parsons y su esposa Libby viven aparentemente una vida idílica junto a su hijo Matty. Pero una noche navegando Nick desaparece, y Libby es acusada de su asesinato y enviada a prisión. Allí se entera de que su marido sigue vivo, y también de que una vez juzgada y sentenciada por un crimen, una persona no puede volver a ser juzgada por el mismo delito.... </info> 
</item>






<item>
<title>[COLOR lime] Dude [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/w9o9jpbvsf0a</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/dude-222216169-large.jpg<thumbnail>
<info>Un grupo de amigas adolescentes hacen frente a la vida después de la secundaria. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Edge of Fear [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3jewx27wicro</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/edge_of_fear-677313361-large.jpg<thumbnail>
<info>Durante un paseo, unos criminales secuestran a una mujer y atacan a su esposo, quien debe recurrir a toda su fuerza para rescatarla. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El aviso [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dfsi1xxinys6</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/el_aviso-929002014-large.jpg<thumbnail>
<info>Nico, un niño de diez años, recibe una carta con una amenaza de muerte, pero nadie en su entorno parece creerle. Jon (Raúl Arévalo), un joven obsesionado con los números, investiga una serie de muertes ocurridas a lo largo de los años en el mismo lugar y que parecen tener un patrón en común. Descifrar esta secuencia quizá sea lo único que podrá salvar a Nico. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] El club de los jóvenes multimillonarios [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4tvu95rsbyzn</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/billionaire_boys_club-615172310-large.jpg<thumbnail>
<info>Un grupo de niños ricos en Los Ángeles durante la década de 1980 establecer una estafa para conseguir ser rico rápidamente, pero se vuelve mortal. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El Corredor del laberinto: La cura mortal [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5gz6jfl89wqh</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/maze_runner_the_death_cure-119590517-large.jpg<thumbnail>
<info>En este final de saga, Thomas lidera a su grupo en una última misión. Deberán entrar en la legendaria Last City, un laberinto controlado por WCKD que puede llegar a ser el laberinto más mortífero de todos. Cualquier persona que lo supere obtendrá las respuestas a las preguntas y los protagonistas quieren saber lo que realmente sucede. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] El Cuaderno de Sara [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4myre0zva7j5</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/el_cuaderno_de_sara-607798944-large.jpg<thumbnail>
<info>Laura busca desde hace años a su hermana Sara, desaparecida en medio de la selva del Congo. Ni la ONG para la que trabajaba ni la Embajada tenían noticias de su paradero... hasta que aparece una foto de un poblado minero del este del Congo con la imagen borrosa de Sara. Sin dudarlo un momento, Laura viaja hasta Kinshasa dispuesta a adentrarse en el territorio de los "Señores de la Guerra", dejando atrás las diferencias que la separaron de su hermana, y sin sospechar que esa peligrosa aventura le llevará a poner en peligro su propia vida. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El final de todo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zktc7b0fircw</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/how_it_ends-606093725-large.jpg<thumbnail>
<info>Tras un misterioso cataclismo, un hombre se propone atravesar el país de punta a punta afrontando mil y un peligros con tal de reencontrarse con su novia embarazada. </info> 
</item>





<item>
<title>[COLOR lime] El leñador [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zrxjlcvmf3ac</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/braven-327858327-large.jpg<thumbnail>
<info>Un maderero defiende a su familia de un grupo de peligrosos corredores de drogas. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] El padre del año [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/x12glqvtnlwx</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/father_of_the_year-475136217-large.jpg<thumbnail>
<info>Dos universitarios recién graduados discuten borrachos sobre quién de sus padres ganaría una pelea. Debate que desata el caos cuando sus padres se lo toman en serio. </info> 
</item>









<item>
<title>[COLOR lime] Entre sombras [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qmt71st4p8ec</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/in_darkness-173410422-large.jpg<thumbnail>
<info>Sofia (Natalie Dormer), una joven ciega, escucha cómo una pelea en el apartamento de arriba termina con la muerte de su vecina Veronique (Emily Ratajkowski). Esto marcará el comienzo de un periplo por el que quedará atrapada en un peligroso mundo de corrupción, sicarios y mafia rusa; un universo vinculado al oscuro pasado que ha mantenido oculto hasta ahora. </info> 
</item>










<item>
<title>[COLOR lime] Falsa evidencia [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/h456yxufelj7</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/spinning_man-306135937-large.jpg<thumbnail>
<info>Evan Birch (Guy Pearce) es un hombre de familia y un profesor querido en la universidad, donde su clase de filosofía es popular. Cuando una joven estudiante desaparece, los escarceos de Evan fuera del campus hacen que su mujer (Minnie Driver) sospeche de él. El detective Malloy (Pierce Brosnan) tiene más razones para sospechar de Evan cuando encuentra pruebas que le convierten en el principal sospechoso.</info> 
</item>





<item>
<title>[COLOR lime] Family Blood [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/t6gwkhsz2dka</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/family_blood-407000082-large.jpg<thumbnail>
<info>Ellie, una drogadicta en recuperación, acaba de mudarse a una nueva ciudad con sus dos hijos adolescentes. Ella ha luchado por mantenerse sobria en el pasado y está decidida a hacerlo funcionar esta vez, encontrando ... </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Flavors of Youth [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kb4repuzubw7</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/si_shi_qing_chun-238628640-large.jpg<thumbnail>
<info>Tres historias diferentes de jóvenes ambientadas en diferentes ciudades de China. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Godzilla:City on the Edge of Battle [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lz0l2qam9zdm</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/gojira_kessen_kido_zoshoku_toshi-959530029-large.jpg<thumbnail>
<info>En el último verano del siglo XX los seres humanos descubrieron que no son los únicos que gobiernan el planeta Tierra, pues aparecen enormes criaturas conocidas como “kaiju” y el ser definitivo que los destruye a todos: Godzilla. Debido a la batalla contra los monstruos que duró más de medio siglo, los humanos han experimentado una derrota tras otra hasta que, finalmente, deciden escapar de la Tierra. En el año 2048, solo aquellos seleccionados por la IA que controla el gobierno central pudieron subir a la nave emigrante intersideral Aratrum para dirigirse a Tau Ceti e, un planeta a 11,9 años luz del nuestro. Sin embargo, las diferencias en las condiciones ambientales son mucho peores de lo previsto y el nuevo mundo resulta ser uno imposible de habitar. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Going for Gold [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vzhudgmbjkih</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/going_for_gold-131993037-large.jpg<thumbnail>
<info>Emma, ​​de diecisiete años, se une a un equipo de porristas de la escuela secundaria cuando se muda a Australia con su padre, ex oficial de la Fuerza Aérea. </info> 
</item>





<item>
<title>[COLOR lime] Guardianes de la tumba [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a7p9gdqk1ue7</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<info></info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Hacerse mayor y otros problemas [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7qvn0inohed3</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/hacerse_mayor_y_otros_problemas-939208909-large.jpg<thumbnail>
<info>Emma, que escribe cuentos para niños, se despierta en la treintena sin pareja ni trabajo estables. En medio del caos en que se ha convertido su vida, su mejor amiga Lola le anuncia que se ha quedado embarazada y le pide ser la madrina de su primer bebé.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Hasta que la boda nos separe [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/c7bx9sjuaqbc</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/hasta_que_la_boda_nos_separe-748456471-large.jpg<thumbnail>
<info>Una boda es uno de los sucesos más importantes para cualquier persona que se decide a dar ese paso, pero en toda celebración siempre está involucrada la familia quienes siempre tienen ideas muy diferentes a las que esperamos. Daniel y María están por dar ese paso y tienen en mente una boda moderna a lado de la playa. Sin embargo, sus familias les tienen preparadas una celebración mucho más tradcional… ¿qué tan loco podría sonar hacer dos bodas distintas? una para la familia y otra para los amigos. Sin embargo por azares del destino las dos bodas tendrán que ser el mismo día, convirtiendo este importante evento en un caos. </info> 
</item>






<item>
<title>[COLOR lime] Ibiza [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8yrtqhf0gwdw</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/ibiza-486612088-large.jpg<thumbnail>
<info>Una mujer junto a sus dos mejores amigas llegan a España para cerrar un gran negocio, pero en su lugar se ve inmersa en constantes fiestas salvajes y discotecas, donde se enamora de un dj de fama mundial y se da cuenta de que hay más en la vida aparte de su trabajo, que odia. </info> 
</item>






<item>
<title>[COLOR lime] Isla de perros [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a4g2oh6o3u6t</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/isle_of_dogs-327002857-large.jpg<thumbnail>
<info>Después de que todas las mascotas caninas de Megasaki City sean exiliadas a una isla que es un vertedero, un niño de 12 años emprende un viaje para buscar a su perro extraviado. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Juego de ladrones: El atraco perfecto [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/js0v1guk4y9j</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/den_of_thieves-258335369-large.jpg<thumbnail>
<info>Todos los días, el banco de la Reserva Federal de Los Ángeles saca de la circulación 120 millones de dólares en efectivo. Un grupo de experimentados ladrones planea su gran atraco final: robar esos 120 millones, pero el departamento del Sheriff de Los Ángeles, la brigada más temida de la ciudad liderada por 'El gran Nick' (Gerard Butler), no está dispuesto a ponérselo fácil</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Kickboxer: Contrataque [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/uony03kf5xwa</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/kickboxer_retaliation-710219343-large.jpg<thumbnail>
<info>Kurt Sloan se ha prometido a sí mismo que no volvería a Tailandia, pero alguien le seda y le obliga a volver al país asiático. Cuando despierta, descubre que está en prisión porque quieren que se enfrente a Mongkut. Si vence a este monstruo, Kurt recibirá a cambio su libertad y dos millones de dólares como recompensa. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] La enfermedad del domingo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/b1ijh87eun1v</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/la_enfermedad_del_domingo-202777606-large.jpg<thumbnail>
<info>Anabel (Susi Sánchez) abandonó a su hija Chiara (Bárbara Lennie) cuando esta apenas tenía ocho años. Treinta y cinco años después Chiara regresa con una extraña petición para su madre; le pide que pasen diez días juntas. Anabel ve en ese viaje la oportunidad para recuperar a su hija, pero no sabe que Chiara tiene un propósito oculto y que tendrá que enfrentarse a la decisión más importante de su vida. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] La muerte de Superman [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/b058olpb9ob2</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_death_of_superman-646845598-large.jpg<thumbnail>
<info>Cuando un monstruo alienígena emerge de un lugar subterráneo y desata una devastación descontrolada, la Liga de la Justicia es rápidamente llamada para detener a esa colosal fuerza de la naturaleza. Pero pronto se hace evidente que sólo Superman puede lidiar contra esa monstruosidad, apodada "Doomsday". Luchando a través de todo Estados Unidos, los dos luchan hasta el cansancio hasta llegar al corazón de Metrópolis.</info> 
</item>






<item>
<title>[COLOR lime] La prima [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/c1tonf3d9v14</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/la_prima-322468565-large.jpg<thumbnail>
<info>Una mujer (Natasha Esca) busca el amor y no es satisfecha sexualmente por su marido (Jesús Ochoa). En un momento dado, él la deja sola una temporada y aparece ante ella un joven guapo y exitoso primo que la seduce (Mark Tacher). </info> 
</item>






<item>
<title>[COLOR lime] La tribu [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wdl93iq302eo</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/la_tribu-479920701-large.jpg<thumbnail>
<info>Virginia (Carmen Machi), limpiadora de profesión y “streetdancer” vocacional, recupera al hijo que dio en adopción: Fidel (Paco León), un ejecutivo que lo ha perdido todo, incluida la memoria. Junto a “Las Mamis”, el extravagante grupo de baile que forman las compañeras de Virginia, madre e hijo descubrirán que a pesar de venir de mundos muy diferentes, ambos llevan el ritmo en la sangre. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Los gustos y los colores [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rqq8v798nw79</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/les_gouts_et_les_couleurs-853364572-large.jpg<thumbnail>
<info>Justo cuando Simone se arma de coraje para decirles a sus padres conservadores que es lesbiana, viene un chef senegalés y le mueve el piso</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Mi familia del norte [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a7uyaidadnbm</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/la_ch_tite_famille-648504789-large.jpg<thumbnail>
<info>Valentin D. es un arquitecto y diseñador de éxito que finge ser huérfano porque se avergüenza de su familia, unos chatarreros de clase obrera del norte de Francia. Solo su pareja, la pretenciosa Constance Brandt, conoce su secreto. En plena inauguración de su retrospectiva en el Palacio de Tokio, sus familiares aparecen inesperadamente: su hermano Gustave, su cuñada Louloute y sobre todo su madre Suzanne, que cree acudir a una fiesta sorpresa por su 80º cumpleaños. El reencuentro promete ser inolvidable. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Mi obra maestra [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/u2ofaqrf1oq7</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/mi_obra_maestra-869462983-large.jpg<thumbnail>
<info>Arturo (Guillermo Francella) es un galerista encantador e inescrupuloso. Renzo (Luis Brandoni) es un pintor hosco y en decadencia. Si bien los une una vieja amistad, no coinciden en (casi) nada. El galerista intenta por todos los medios reflotar la carrera artística de su amigo, pero las cosas van de mal en peor. Hasta que una idea loca y extrema aparece como una posible solución.</info> 
</item>







<item>
<title>[COLOR lime] Mi querido dictador [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/r5ceq2wa4xbp</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/dear_dictator-611989160-large.jpg<thumbnail>
<info>Una joven rebelde escribe a un dictador de otro país para un trabajo del colegio. El dictador recibe la carta al mismo tiempo que está siendo derrocado y acaba en la puerta de su casa en Estados Unidos. (</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Monster Hunt 2 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/as27dayy3ckn</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/zhuo_yao_ji_2-945111366-large.jpg<thumbnail>
<info>La historia continúa con Wuba después de separarse de sus padres humanos. Todavía no hay paz en el mundo de los monstruos ya que un siniestro tirano ha tomado el trono. Además, se ofrece una recompensa por capturar a Wuba, vivo o muerto, y éste se ve obligado a esconderse. Por el camino conocerá a un personaje de mala fama con el que unirá fuerzas para escapar.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Nada que perder [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ytslsifsnacj</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/nada_a_perder-557837642-large.jpg<thumbnail>
<info>Basada en hechos reales, la película revela los episodios más impactantes de la vida de Edir Macedo, el hombre que enfrentó al poder público, fundador, líder y predicador de la Iglesia Universal del Reino de Dios, quién rompió con los paradigmas religiosos de Brasil y se convirtió en uno de sus más grandes líderes. La historia del país en los años 60, 70, 80 y 90 es el telón de fondo de su trayectoria, siempre rodeada de momentos difíciles, polémicos y controvertidos, como su detención en 1992, en San Pablo.</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] No dormirás [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rfr98s6zj44u</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/no_dormiras-640821843-large.jpg<thumbnail>
<info>En un hospital psiquiátrico abandonado, un grupo de teatro vanguardista experimenta con el insomnio para la preparación del montaje de una obra creada veinte años atrás por un grupo de pacientes. Con el paso de los días sin dormir, alcanzan nuevos umbrales de percepción, que los enfrentan a energías e historias ocultas del lugar. Cuando Bianca, una joven promesa del teatro, se incorpora al elenco, en competencia por el papel principal, debe sobrevivir no solo a la intensidad del trabajo y sus compañeros, sino a una fuerza desconocida que la empuja, como a los demás, al trágico desenlace de la puesta en escena original.</info> 
</item>





<item>
<title>[COLOR lime] No soy un hombre facil [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ojdq8emm40fq</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/je_ne_suis_pas_un_homme_facile-210142469-large.jpg<thumbnail>
<info>Un machista irredento prueba su propia medicina cuando despierta en un mundo dominado por las mujeres, donde se enfrenta a una poderosa autora literaria.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Noche de juegos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2lpa2n4nh8pz</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/game_night-514484826-large.jpg<thumbnail>
<info>Un grupo de amigos que se reúne de forma periódica para pasar una noche de juegos se encuentran una noche tratando de resolver el misterio de un asesinato. </info> 
</item>










<item>
<title>[COLOR lime] Pacific Rim insurrecion [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tykmt45b0vyb</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/pacific_rim_uprising-309443835-large.jpg<thumbnail>
<info>Un futuro cercano. Han pasado 10 años tras la primera invasión que sufrió la humanidad, pero la lucha aún no ha terminado. El planeta vuelve a ser asediado por los Kaiju, una raza de alienígenas colosales, que emergen desde un portal interdimensional con el objetivo de destruir a la raza humana. Ante esta nueva amenaza, los Jaegers, robots gigantes de guerra pilotados por dos personas para sobrellevar la inmensa carga neuronal que conlleva manipularlos, ya no están a la altura de lo que se les viene encima. Será entonces cuando los supervivientes de la primera invasión, además de nuevos personajes como el hijo de Pentecost (John Boyega), tendrán que idear la manera de sorprender al enorme enemigo, apostando por nuevas estrategias defensivas y de ataque. Con la Tierra en ruinas e intentando reconstruirse, esta nueva batalla puede ser decisiva para el futuro.... Secuela de 'Pacific Rim'</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Perdida [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/khvya28o12d5</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/perdida-721779021-large.jpg<thumbnail>
<info>Catorce años atrás, durante un viaje de estudios, una adolescente, Cornelia Villalba, se escapa con sus compañeras para ir a bailar y se pierde en el medio de los bosques patagónicos. Nunca más se supo de ella. Hoy, Manuela Pelari, su mejor amiga, decide usar sus herramientas de mujer policía para emprender una nueva búsqueda. Impulsada por el desacato y la necesidad imperiosa de ponerle fin a años de silencio y de vínculos rotos, se enfrenta con un poder que amenaza con convertirla en una pieza más de un engranaje que puede costarle la vida. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Perturbada [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/slthorhjarbu</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/unsane-978513594-large.jpg<thumbnail>
<info>Una joven perseguida por un acosador es recluida contra su voluntad en una institución mental donde se ha de enfrentar a su mayor temor, pero ¿es real o es producto de sus delirios?... </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Pickpockets [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/654xep3ain7a</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/pickpockets-668911129-large.jpg<thumbnail>
<info>Fresh es un joven ladrón que sueña con convertirse en un carterista para robar sin usar la violencia. Fresh se encuentra con Chucho, un guardia de seguridad dispuesto a enseñarle los trucos que necesita a cambio de dinero. Con sus amigos Juana y Doggy, Fresh se encontrará con la codicia, la adrenalina del dinero fácil y las situaciones peligrosas que los llevarán a reconsiderar sus vidas y los caminos que quieren tomar.</info> 
</item>






<item>
<title>[COLOR lime] Proyecto rampage [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/c4wbxuexv87l</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/rampage-883985272-large.jpg<thumbnail>
<info>El primatólogo Davis Okoye (Johnson), un hombre que mantiene las distancias con otras personas, tiene un sólido vínculo con George, el extraordinariamente inteligente gorila de espalda plateada al que ha estado cuidando desde que nació. Pero cuando un experimento genético sale mal, este apacible simio se convierte en una enorme y embravecida criatura. Para empeorar más las cosas, pronto se descubre que existen otros animales con la misma alteración, y estos depredadores alfa recién creados comienzan a arrasar Norteamérica destruyendo todo lo que interpone en su camino.</info> 
</item>





<item>
<title>[COLOR lime] Que baje dios y lo vea [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cxr8vwl3xmda</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/que_baje_dios_y_lo_vea-863570026-large.jpg<thumbnail>
<info>Narra la historia de un monasterio en quiebra, cuya única oportunidad de salvación está en ganar la “Champions Clerum”, un torneo de fútbol europeo sólo para religiosos. El problema es que en esa congregación no juega al fútbol "ni Dios", y este inesperado equipo necesitará algo más que la bendición del Arzobispo de la diócesis para salvar su casa. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Ready player one [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/w11px296kajc</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/ready_player_one-508487059-large.jpg<thumbnail>
<info>Año 2045. Wade Watts es un adolescente al que le gusta evadirse del cada vez más sombrío mundo real a través de una popular utopía virtual a escala global llamada "Oasis". Un día, su excéntrico y multimillonario creador muere, pero antes ofrece su fortuna y el destino de su empresa al ganador de una elaborada búsqueda del tesoro a través de los rincones más inhóspitos de su creación. Será el punto de partida para que Wade se enfrente a jugadores, poderosos enemigos corporativos y otros competidores despiadados, dispuestos a hacer lo que sea, tanto dentro de "Oasis" como del mundo real, para hacerse con el premio.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Recovery boys [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jup26b9wnjxf</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/recovery_boys-154763996-large.jpg<thumbnail>
<info>En una región devastada por el abuso de opioides, cuatro jóvenes en un campo de rehabilitación basado en trabajar la agricultura forjan un vínculo mientras tratan de reinventar sus vidas después de años de adicción a las drogas.</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Roman [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gyjvzn9uag5i</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/roman-453704855-large.jpg<thumbnail>
<info>Un inesperado despertar sexual y el ocultamiento de un deseo ineludible constituyen el principal motor de Román, un relato acerca del autodescubrimiento en el que un callado agente inmobiliario comienza, casi sin darse cuenta, a sentirse atraído por otro hombre, veinte años más joven que él.</info> 
</item>






<item>
<title>[COLOR lime] Sin rodeos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/848x5midohbw</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/sin_rodeos-995592855-large.jpg<thumbnail>
<info>Paz tiene una vida aparentemente perfecta. Tiene trabajo, pareja, amigas… pero algo falla. Se siente angustiada y agobiada, hay algo que no funciona. En su desesperación acudirá a la consulta de un “sanador” hindú, Amil Narayan, que le ofrece la solución a sus problemas: una poción a base de plantas milenarias para liberar su tensión. La poción parece más potente de lo esperado, y Paz se encuentra con un resultado sorprendente, convirtiéndose, tras ingerir accidentalmente todo el frasco, en una mujer "sin filtro"... Remake de la comedia 'Sin filtro', del chileno Nicolás López. Primera película dirigida por Segura fuera de la saga 'Torrente'. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Super maderos 2 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1wzl8n88nodi</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/super_troopers_2-319569632-large.jpg<thumbnail>
<info>Cuando surge un litigio fronterizo internacional entre EE.UU. y Canadá, los supermaderos (Mac, Thorny, Foster, Rabbit y Farva), son llamados para establecer un nuevo puesto de patrulla de carreteras en la zona en litigio.... Secuela de "Super maderos" que reúne a los cinco personajes de la película original.</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] TAke your pills [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ollwf7rol67u</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/take_your_pills-563508345-large.jpg<thumbnail>
<info>En un mundo ultracompetitivo, medicamentos como el Adderall potencian el rendimiento de estudiantes, atletas y programadores, pero ¿a qué precio?</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Temblores 6 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qklmmyi2u8gt</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/tremors_a_cold_day_in_hell-351388696-large.jpg<thumbnail>
<info>La secuela nos muestra a Burt Gummer y a su hijo Travis en una estación de investiagción remota, donde deberán enfrentarse a los Graboides, que han sido convertidos en armas vivientes.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] The After party [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/eof3zjfz28o7</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_after_party-412216681-large.jpg<thumbnail>
<info>Cuando un video de un aspirante a rapero se hace viral, el asunto pone en peligro sus aspiraciones como músico y piensa que su carrera está terminada. Pero una fiesta desenfrenada en Nueva York le brinda una nueva oportunidad para volver a soñar.</info> 
</item>









<item>
<title>[COLOR lime] The tale [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4i9ozzc7sa2c</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_tale-723036152-large.jpg<thumbnail>
<info>Una exploración de la memoria de una mujer cuando ésta se ve obligada a revaluar su primera relación sexual y sus historias basadas en el autoengaño. </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Tomb Raider [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8yirq7p8sn4j</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/tomb_raider-485556121-large.jpg<thumbnail>
<info>Lara Croft, la independiente hija de un excéntrico aventurero que desapareció cuando ella era apenas una adolescente, se ha convertido en una joven de 21 años sin ningún propósito en la vida. Se abre paso por las caóticas calles del East London, el barrio de moda, como mensajera en bicicleta, un trabajo que apenas le da para pagar el alquiler. Decidida a forjar su propio camino, se niega a tomar las riendas del imperio empresarial de su padre, con la misma firmeza que se niega a reconocer que él se ha ido para siempre. Un día Lara decide dejar atrás todo e ir en busca del último paradero conocido de su padre: una legendaria tumba en una isla mítica que podría estar en algún lugar de la costa de Japón... Nueva película basada en la saga de videojuegos "Tomb Raider"</info> 
</item>





<item>
<title>[COLOR lime] Un golpe sobrenatural [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dyfwjumfd77r</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/za_granyu_realnosti-410108177-large.jpg<thumbnail>
<info>En el Moscú actual, un talentoso jugador reúne a un equipo de personas con poderes sobrenaturales para intentar ganar a lo grande en un casino de juego. Pero su objetivo tropezará con un rival mucho más fuerte...</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Un lugar tranquilo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zdkxiai4j2w6</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/a_quiet_place-854286921-large.jpg<thumbnail>
<info>Sigue la historia de una familia que vive en una casa en el bosque cuidándose de no emitir ningún sonido. Si no te escuchan, no pueden cazarte..</info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Un pliegue en el tiempo [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/nf0b2ti0l1gz</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/a_wrinkle_in_time-926540361-large.jpg<thumbnail>
<info>Tras la desaparición de su padre, un científico, tres seres peculiares envían a la joven Meg, a su hermano Charles y a su amigo Calvin al espacio, para intentar encontrarlo. Adaptación de la novela de Madeleine L'Engle.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Vengadores infinity WAR [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/37zifeo9ubg7</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/avengers_infinity_war-181539353-large.jpg<thumbnail>
<info>El todopoderoso Thanos ha despertado con la promesa de arrasar con todo a su paso, portando el Guantelete del Infinito, que le confiere un poder incalculable. Los únicos capaces de pararle los pies son los Vengadores y el resto de superhéroes de la galaxia, que deberán estar dispuestos a sacrificarlo todo por un bien mayor. Capitán América e Ironman deberán limar sus diferencias, Black Panther apoyará con sus tropas desde Wakanda, Thor y los Guardianes de la Galaxia e incluso Spider-Man se unirán antes de que los planes de devastación y ruina pongan fin al universo. ¿Serán capaces de frenar el avance del titán del caos? </info> 
</item>




<item>
<title>[COLOR lime] Verdad o reto [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zgq67u7z9y4v</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/truth_or_dare-241617683-large.jpg<thumbnail>
<info>Un grupo de amigos está pasándoselo bien hasta que empiezan a jugar a '"verdad o reto". Lo que parece un juego de niños se acaba convirtiendo en algo terrorífico. </info> 
</item>



