<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<urlsolve></urlsolve>




<item>
<title>[COLOR lime] DEADPOOL 2 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dcc9rxicymya</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/i16zhsrzylxp</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/deadpool_2-173899450-large.jpg<thumbnail>
<info>Wade Wilson (Ryan Reynolds), mejor conocido como Deadpool, su nombre de batalla e identidad antiheroica, está de regreso con Deadpool 2 y en esta ocasión su misión será salvar a un chico llamado Russell (Julian Dennison) de las manos de un poderoso rival llamado Cable (Josh Brolin). En aras de dar cumplimiento a su tarea el antihéroe formará un grupo al cual pondrá el nombre de X-Force. Secuela de la exitosa película (recaudó más de 780 millones de dólares en todo el mundo) parodia de los superhéroes mutantes del 2016, también protagonizada por Reynolds. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Vengadores: La guerra del infinito [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/37zifeo9ubg7</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ly16dtdgwo6q</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/avengers_infinity_war-181539353-large.jpg<thumbnail>
<info>El todopoderoso Thanos ha despertado con la promesa de arrasar con todo a su paso, portando el Guantelete del Infinito, que le confiere un poder incalculable. Los únicos capaces de pararle los pies son los Vengadores y el resto de superhéroes de la galaxia, que deberán estar dispuestos a sacrificarlo todo por un bien mayor. Capitán América e Ironman deberán limar sus diferencias, Black Panther apoyará con sus tropas desde Wakanda, Thor y los Guardianes de la Galaxia e incluso Spider-Man se unirán antes de que los planes de devastación y ruina pongan fin al universo. ¿Serán capaces de frenar el avance del titán del caos?</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Operación: Huracán [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0f7u0mx7dpf5</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/fl0ezewk44r8</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_hurricane_heist-986584558-large.jpg<thumbnail>
<info>Una banda de ladrones intenta realizar un ambicioso robo al Tesoro de Estados Unidos para hacerse con un botín de 600 millones de dólares. Mientras tanto, un huracán categoría 5 se acerca al lugar.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime] Jurassic World [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lfftvijrszdr</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1ef41h737zuj</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/jurassic_world_fallen_kingdom-328449017-large.jpg<thumbnail>
<info>Una erupción volcánica amenaza a los dinosaurios restantes en la Isla Nublar, donde las criaturas han vagado libremente durante años tras de la desaparición del parque temático "Jurassic World". Claire Dearing, ex gerente del parque, ahora fundó el Grupo de Protección de Dinosaurios, una organización dedicada a intentar preservarlos. Cuando a Claire le ofrecen la oportunidad de rescatar algunos ejemplares de la isla, acude a Owen Grady, el ex entrenador de dinosaurios que trabajó en el parque, para que la ayude a evitar la extinción de los dinosaurios... Secuela de "Jurassic World". </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime] EL Rascacielos [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6axlyfel47r4</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/z8sg613tseua</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/skyscraper-268561507-large.jpg<thumbnail>
<info>Will Sawyer, antiguo líder del Equipo de Rescate de Rehenes del FBI y veterano de guerra del ejército de Estados Unidos, ahora se encarga de evaluar la seguridad de los rascacielos. Durante un viaje de trabajo en China, se ve incriminado en el incendio del edificio más alto y seguro del mundo. Perseguido y a la fuga, Will deberá encontrar a los que le han tendido la trampa, limpiar su nombre y rescatar a su familia, atrapada en el interior del rascacielos… sin sucumbir a las llamas. </info> 
</item>





<item>
<title>[COLOR lime] MEGALODON [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1ep30xa28bbd</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xr782fgh3zm5</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_meg-520270878-large.jpg<thumbnail>
<info>Un submarino de aguas profundas, que forma parte de un programa internacional, es atacado por una enorme criatura y queda averiado en el fondo de la fosa oceánica más profunda del Pacífico, con su tripulación atrapada en el interior. El tiempo se acaba y un oceanógrafo chino, el Dr. Chang, recluta a Jonas Taylor (Jason Statham), un especialista en rescate en aguas profundas, en contra de los deseos de su hija Suyin (Li Bingbing) que cree que puede rescatar a la tripulación por sus propios medios. Pero ambos deberán unir sus fuerzas para salvar a la tripulación y también al océano de una amenaza imparable: un tiburón prehistórico de 23 metros conocido con el nombre de Megalodón. Aunque se creía que estaba extinguido, el Meg está vivo y coleando... y está de caza. Cinco años antes, Jonas se había encontrado con esta misma criatura aterradora, pero nadie le creyó en ese momento. Ahora Jonas debe enfrentarse a sus miedos para volver a las profundidades marinas... donde volverá a verse cara a cara con el depredador más temible de todos los tiempos. </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime] Equalizer 2 [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/w54hlh0cjeme</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_equalizer_2-203083168-large.jpg<thumbnail>
<info>Robert McCall (Denzel Washington) garantiza una justicia inquebrantable para los explotados y oprimidos, pero ¿cuánto de lejos llegará cuando se trate de alguien a quien ama? </info> 
</item>
